真係唔洗FC 警署d傳聞都開始有受害者出黎指證 之前連登仔仲唔信 下下要FC

有d野係FC唔到
d警狗就係知果個位冇cctv冇其他人先做
你地下下話未FC 未FC 假
覺唔覺對唔住個受害人?

之前31個送北區醫院又話未FC
點知原來真既

之後有女性係警署比人脫光搜身 又話未FC
呢加人都出埋黎開記召

仲有女示威者比男警拉入去逼口交，毆打

逼被捕者飲廁所水

毒打被捕者致失禁

呢d野點FC?

幾單都出左黎原來係真既
唔通又要受害人出黎先信?
呢加有咩係d警狗做唔出?

女示威者比男警拉入去逼口交，毆打
嘩屌, 要搞大佢

FC唔到就唔好話已FC啦

始終要fc
諗清楚
係為左唔比班狗反擊

如果一個假嘅
有機會搞到所有人都告唔入啲狗

有咩fc途徑呢?

佢地話假 有d咩佢地證明到係假?

推

會唔會係要人證明返係假呀

佢地有cctv嫁嗎

你咁講咁永遠都唔使指證佢地啦

要fact check, 要解釋既責任根本唔係我地度

咁依家咪信

fact check都無就唔好幻想指咩證啦

唔明點解一個假既點解會所有狗都告唔入
即係1個暴動不成立=全部暴動不成立?

唉。。。。
上連登上到心淡

口交咁癲 萬一攬抄真係咬撚斷咗 邊個咁勇

要善用fact check 唔好太固執 試問魔警屈人時何來有fact check過

push

傳聞得個傳字有咩用
始終要多d受害者，勇敢出黎指證

d風唔知邊度吹出黎
你同我都可以作文

係, 事實有可能係真
但點講都只係口同鼻拗
正如上面巴打講
一d行到出黎想告popo嘅
可能因為一d亂吹嘅風吹散

最少最少都要知有個受害人話真係咁呀(可以唔露面)

fact check 應該只用在會影響到我地行動既傳言 eg 刀手 因為會影響到我地出定唔出

警署傳出既傳言 face check 係唔會影響到我地之後行動 不過會對警狗有影響 你fact check係幫左佢地 打擊受害者

要fact check既一方 應該係受影響既一方
好似之前既 刀手 警方有冇幫我地fact check?
因為個傳言受影響既唔係佢地

我好希望各位俾黑警暴力對待過的手足唔好怕，勇敢講出黎，咁大家先有得做野！

林鄭 黑警 冚家剷

對家有冇fact check過

我最擔心係有女手足狗屋俾人女女女左
但班人渣打哂片影哂相變相唔敢出聲

(雖則老實講，如果為大義失節既，唔洗怕唔見得人嫁唔出，我地大把巴打願意娶

揀人黎恰，講真見好恰先敢上

唔fact check 好難用傳媒力量煲大

飲厠所水一早證實咗
打到失禁都證實咗

迫口交依啲就寧願係假

Fc唔到
只要有受害人出黎指證 唔洗證據 我就信
我相信女義士都是有良心的 唔似班黑警同狗官咁仆街

其實咬撚斷左

到時又會有另一疑問
好地地你男警碌鳩點解會塞左入女仔個口
唔通人地個女仔除褲幫你? 真係貪你靚仔咩?
定係一開始就係男狗用碌鳩威迫緊個女仔?

就好似沙田新城市咬手指個單
你好人好姐
隻手指點樣去左人地個口度?
原來係因為有隻狗整人隻眼
隻手響對方個臉度
隻手指就SIP埋去咀邊?

原果警察真係講
呢單野一定全世界A1

好多FC係on9
好無謂

有無留 dna....

fact 乜撚野check
知唔知點解#metoo運動咁成功?
因為係冇得fact check

係 全部都係被指控既人要fact check

但人地實名指控....

唔FC得連登仔信，FC左全世界都要信

強姦都試過啦
天真到呢

呢d口同鼻拗fc唔到
一定信女手足

要求fact check都合理
但之前個po啲人係咁質疑女受害人
乜都話冇可能 又話唔通迫你除衫咩
講埋哂啲好難聽嘅說話
呢樣真係好大問題

成班連登仔係咁自動FACTCHECK
冇FACTCHECK就當冇事
POPO一定好開心
一冇CCTV就起勢咁打
多謝你呀FC撚

除非有金手指 拍左片 再流出啦 如果唔係 都唔知點FC到

不過我信呀 屌你老母黑狗

點解你註冊會員起底只出個3個POST
仲要出一次POST改一次會員名

呢個係大陸5毛公司常見手法

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

哦

On Lun 9

要求所有FACT CHECK狗先解釋會員YAULA的發言紀錄

你們的LOGIC係只要有一單無FACT CHECK的料比政府駁到就要放生所有黑警

但已經唔係第一次有一大班fc狗比人踢爆係假acc

咪係，依d野咁易比你fc到就走左去告佢啦

岩呀 想講呢樣野好耐
對家從來都冇fc過

5毛賤狗yaula所講的'如果一個假嘅有機會搞到所有人都告唔入啲狗'
完全係支那狗的9up

係文明國家,所有case係獨立
只有上級法院判例有影響

一個case示威者口供比人隊散完全唔影響下一單案

fc撚唔該fc左自己先，點知你係咪狗？

聽完有少少接受唔到先叫人fact check，聽完覺得好無力感

推
不割蓆
不分化

所以唔好亂用fact checked
係第一手資料就用返「第一手資料」 whatsapp對話就用返「未經證實消息」
所有資料清晰就唔會有狼來了發生

廁所水係真好耐啦 個個都咁講 之前都有人係記者會講咗係俾廁所水佢飲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你呢一段要廣傳

想知口交係邊個post／page講？
呢個真係要推爆佢

咁梗係要有人出黎先信啦
唔係咪9up唔使本

推，搞大佢

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

但冇FC 好難煲大
我都知咩都做得出...但FC某程度上都係保障我地唔好炒車
唔係話要告得入 證據確鑿先叫FC
好似今次咁有個人證企出黎指控已經夠 警犬已經要回應
起碼係好多人心中已經係真相 夠做核彈 就算炒車 都有個人揹獲

希望更多受害者可以企出黎指証黑警
連登會永遠做你地後盾

黑警冇嘢做唔出 佢地係冇人性嘅社會垃圾
呢類就算冇fc我都會信咗一半先
回帶睇下啲垃圾做過啲咩：

黑警對長者使用酷刑凌虐
對女性被捕者進行裸體搜身及凌辱

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第33日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

好似爆眼單野咁
你估d警察唔知係佢地開槍做咩？
不過佢地都只係用“網上有兩種說法”
點解？
因為佢地唔想幫我地fact check呀

對自己有利 對敵人地不利既野 係唔會fact check
因為要fact check澄清既係敵人

黑警死全家

唔洗FC
同藍絲有咩分別？？

藍絲唔係唔FC
係黑都講成白 白講成黑
唔關FC事

對敵人不利既野洗撚fact check
炒車潔癖撚唔該收皮 咁鍾意check你唔幫對家check?

之前個POST屌人唔FC有二千幾人讚

果個post
我都屌班友fc
有鏡頭下 都咁仆街
無鏡頭底下 難以想像
成班都天真過天真嬌
幻想佢地仲有人性

如果比我捉到對家
係無法律後果下
我可能仲殘忍過佢

早知捉撚哂班死撚樣
今次係義士被虐待事件上成撚日要fact check果班, 我估全撚部都係班狗ac
班撚樣好撚識扮

依d指控/投訴fact check其實唔係網民 示威者 議員 藍絲 黃絲 做
而係班狗垃圾投訴科 同監警會做
仲要有deadline 而唔係無限期

給果做唔到 就成立獨立調查委員會 孰是孰非一目了然

有班死弱智撚仲信班狗
成撚日叫fact check果班一撚定要cap哂佢地d對話慢慢捉
佢地好撚大機會係狗出嚟帶風向

入得去做狗 權力又咁大
幾純品既人都變晒強姦犯啦

「呢加」係乜廣東話

強姦我信
但係逼口交就難d囉

#metoo 警署version

以閣下嘅弱智程度 可以入監警會喎

依家total war喇，仲講呢d

fc撚，我相信俾你地係證監會做，都係咩都查唔到+俾狗撚

好撚多弱智連登仔仲係唔明根本依家就任佢地講
畀你影到告到又點，人地又咪求撚其輕判，我地就點都受傷害，某班傻鳩仲係到求fact check屌你老母，依家最緊要係保護所有義士，唔理有無發生過都要搞大件事，呢個係我最開頭回post已經講過。

真心你地要繼續弱智落去同你地攬炒算，二個幾月之後都好似弱智仔咁屌撚哂你班畜牲老母，你班垃圾根本同當義士係數字果班畜牲無分別

強姦都試過
呢加明顯成班警狗做完野唔洗負責
逼人口交我都覺碎料 更加嚴重既都有

f你老母閪c 呀，都企埋出黎指證，根本班狗就係無cctv情況下做呢d野，你信狗定女義士呀屌你老母

班友咁撚蠢真心愧對所有行出嚟嘅義士

支持受害人站出來

仆街冚家剷死爛臭閪臭鳩警狗屌你老母死全家

之前香港有個印傭被逼口交
之後佢咬斷左個男碌尻 就走左

推呀屌

不嬲都信

真心希望多啲受害者企出黎

你諗吓點解你會開呢個post，
原因就係有咗可靠證據之後，
說服到你相信有更多嘅受害者。

up

我查過班fact check 狗紀錄,絕大部分係假acc

大陸起碼有5千假acc

警犬yaula幾時上水對質

中風排緊浩園?

屌 仆街 唔撚係真嘛

係黑警做既衰你講我就信
你話佢屌豬乸捉阿婆隻生蠔來屌蠔殻我都信

黑警零誠信

屌你老母 如果口交單野係真

黑警死10次都唔夠

總之依家有傳聞就當真
再大力文宣

佢地無法澄清就當係真

林卓庭段片令我意識到黑警係無底線
一個非佔中阿伯都被佢地搞成咁

以後果堆傳聞
例黑警疑似強姦示威者 大力幫佢宣傳

仲check 佢老母咩關於狗既醜聞，唔係話暗中開槍殺死十個義左呢啲，其他有機會既都傳撚左先，班狗係警署非禮強姦偷野都唔係未試過
對家都係咁，我地照做

有冇原post

係

口交邊個原 post 屌

邊度有post講強姦口交
放出黎推上報

呢條係metoo戰線 唔該其他戰線既人講少句

......................唔撚係啊嘛.......

狗無人性唔洗fc

係，要受害者出嚟先至信，咁有咩問題？
你話冇受害者都信，其實你知唔知自己講緊咩？

曲到圓，仲要有好多傻仔睇唔明

咪係， fact check 偽善撚， 假仁假義都唔知係咪25

口交？ 堅？

算啦，啲戇鳩仔亂咁類比，可能佢哋連metoo係咩都未了解過
鬼佬社會metoo成功係因為好多好光鮮有社經地位嘅人出嚟現身說法，強調被非禮唔係女仔嘅錯，要勇敢去面對同埋將罪犯繩之以法
關fact check咩事？

講真班狗真係冇嘢做唔出

完全兩樣野，之前屌唔fc係吹解放軍/刀手個d
依家唔fc係狗自己要證明自己無做過
拉埋一齊講個d係咪on撚9

仲有
好多人話凌辱可能無強姦

但係好多女仔都傾向將呢D野淡化, (社會風氣問題)
所以我覺得係當大家同路人既話, 唔好再迫女仔出黎FC啦

你睇年中咁多單強姦非禮, 啲女仔都隔好耐先鼓起勇氣走出黎指證
係咁叫人FC即係二次傷害班手足

之前畀人帶風向冇fc都扮有 先搞到而家乜都要fc啫
狗乜都做得出 呢啲常識黎

其實你哋而家個意思即係可以將歷年所有失蹤人口話係黑警姦殺晒，然後大家有義務相信呢個消息係真，任意於冇證據情況下傳播，然後仲覺得自己做得啱
因為警察證明唔到冇發生過，就代表係真

所以你哋班戇鳩仔真係弱撚智，同你哋講都晒氣

好撚嬲

侵犯人權 性侵

[核彈]將軍澳警處發生疑似輪姦事件

輪姦都有

又黎啦 fc撚

On9完？

不嬲都覺得唔撚駛fc 不過依度突然出現大量道德Ba

真啊 次次見到fc撚都要屌返句先

然後啲fc撚又會話
唔fc同藍絲有咩分別理論
我真係冇野好講。

爆警犬衰野先突然講道德要不停fc 諗下都知咩人

既然狗拉咗d人去無cctv嘅位
咁咪即係代表佢地想溫清係假嘅都澄清唔到

黑警有咩做唔出, 入到去唔好諗到仲有善良, 佢地只係想整死你, 你又無證據又無CCTV告條毛咩

個班仲要人不停fc既諗下係幫緊義士定警犬 一諗就明

咁咪證實到免fc論幾on9
上面一堆回覆問真假
真係難分真與假
仲要咁多人比正皮

認同

Fact 乜撚野check ?
大家明唔明白對手係咩底？
你和平遊行，佢搵人斬/打9你
你逼政府回應，佢用黑警打壓濫捕你
你聯署聲明，佢製造白色恐怖
你推上國際層面，佢勁厚臉皮咁話過氣歷史文件點點點
對手係流氓呀，佢會用盡一切污糟嘅手段打壓你
依家都無得還手，自衛都仲要講fact check，要站係道德高地？ 要唔好比位人入？

一個斯文人同爛仔打交，已經比人打到仆街跟著還手插眼仲要比人話唔道德

真->一定要討回公道
假-> 傳出去，推上國際，睇下啲人信邊個囉，唔信你關我撚事

當個唔關事既阿伯都俾狗係醫院咁打法,係狗屋既義士只會更慘
我宣佈唔洗只要唔係死亡傷殘都唔洗FC,因為一定做過晒

Popo 逼口交 一定要推爆佢

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
824機場壓力測試+觀塘反監控燈柱
825荃葵青遊行
五大訴求，缺一不可。

612 721 811

仲有咁多傻閪fact check前fact check後
上水單野如果冇閉路係咪又比你地屌冇證據？

人地警局主場 冇證據可言 加上成個政府攬
可以加加減減

唔係事實之爭
係要俾人一個印象 係真架？警察會做d 咁野

要證據 睇下邊個有良心警 籌集到證據

幫警犬fc真係弱撚智

fc係要，唔啱聽都要講，唔fc會比人亂帶風向，由其手足係前線既時候。前線手足面對好多危險